呢張床單係咪係人見到都知出自邊到

愈多人知即係愈多巴打都唔小心睇過條片

點解我明知係個頭片都要㩒咗入去